是日晚餐，肚餓撚入慎入

請諸位賜一名堂

肺炎燉湯

官菌燉籮拔

冠狀病毒湯

曱菌平

毒氣丸

中式武漢馳名支那菌老火燉湯

教育電視常識科細菌人

CLS..點做到?

以為望到樓主

見到都唔c服

哇屌 好撚噁心
不能只有我看到

樓主又幾靚仔喎